美國已經輸咗

China Joe一個月未夠就輸曬
西方文明正式玩完

但香港赢了

lgbt或成最大贏家

同胞們
中華人民共和國
美利堅特別行政區
今天成立了!

上twitter 同美國人講

Self-identified as woman

中国美利堅

two weeks ago